邪教教主宣佈：32857之後將於金鐘m記召開GME股東大會

32857💎🙌🚀

GME : 名門正派 💎🙌🚀GME SH股東大會

光明頂被世人誤會

教主好野!!!!!

張無忌九陽神功乾坤大挪移武林聖火令
會怕你無名淡卒
送你去見張翠山

幫谷主推下post
連登社工肯出嚟叫人止賺未

手殘㩒咗不推
推多次

32857止賺

Lets gooooo

到時一齊煲底除套！

最早一批入group 留個名
到時見

m記 加大

Gay

Lm
53@139

終於收社工皮

社工進場未

d動物反應好快

左邊白色隻bb好似俾個籠夾住左

你仲快

gel頭見